有冇巴絲打做過Medtronic grad trainee

其實係做咩，晉升前景係點
同埋佢interview係點，上網search過完全有資料
求各位巴絲解答

推

睇舊post 覆左你

想睇下有冇其他人做過grad trainee8

:-

你咩major?

chem